[最後一集好睇] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (37)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

張建聲問呀談心口有有腫

阿談

張建聲問得好

冇腫

頂 大師兄mon post

你想講咩

心口有冇腫

LIVE阿談好可愛

Osu

lm

留名

係咁巢

牙談咩事

大師兄有mon post

大師兄好cute cute

腫了

招積明明自己想問

阿談陰公豬

明明佢自己想問, 又屈我地

牙談真係勁可愛

大師兄

咪係 邊有人問呀呢度

大師兄好卜街

好得意

我愛張建聲
武田國全你贏左你自己呀張建聲

CG???

師兄果場有cg？

粗口？

屌

談哥

小穴自己跳空番

棠哥 屌

曾經殺死無數侵略地球嘅怪獸
以及暴君恐龍

真踢真血

大師兄借我哋過橋

棠哥忍唔到口

真血 爆缸全部係真 辛苦哂

抵抗失戀沖喜套餐.
靚歌靚衫靚早餐

岩晒AK用.

一當mma真係好正

係喎
雖然上一個post平胸洗版

係咪個風鈴係CG

AK: 我感覺好似領你野喎

多啲寢技會impressive啲
但一出空手道可能冇得打

拍呢套真係
仲要練大半年先拍

喺呢個亂世
練完冇壞嘅

靚女就夠啦 加上內涵取勝

法官大人

拍完應該要抖返一年

冇事冇事

最尾個場打戲真係好有導火線既影子

有巴投

邊個做手術

好彩live冇小穴

大師兄個PART 睇唔出

真係打到入廠

阿細？

應該係呀細

聽唔到講邊個

大挪移 定 柔技 再打氣門 好真

咁你而家心情有冇好啲

濠b

其實係OD, 啪一針應該夠打

冇字幕，要朱康翻譯

ak好似好少贏話時話

濠b傷咗？

大師兄唔該繼續追問心口

拍到天光

莊惠都好少

AK:又好似有

其實今幕都見到mma邊d位剋制到空手道
同時古流空手道都有d奇招 mma撚完全反應唔黎

迴旋受呀

小穴唔可以用facebook

鳩病

唔好俾藉口佢

可以facetime

妖

唔係大師兄咩

唔知係咪阿細

但志浩果場又真係平實得好好睇
好熱血

live無字幕唔可以有小玥

好想比牙談打

都係收你每秒六個六毫半

你試吓對住個邊唱 唔好對住我唱

蠟筆最後贏家

蠟筆打氣呢個好笑

其實自己想知

蠟筆負責打氣

我阿媽話佢跑得好奇怪，好似唔識跑步咁

AK:放棄她~

追巴士姐

蠟筆有冇同張建聲同過場

認真老豆好搶戲 貼多次

想睇佢同yeesa一齊跑

因為佢要扮跑得好快，但又唔可以真係跑得好快

字幕呀LaoC

親生仔AK

撈C

拍2仲有咩題材

屌 小玥錄音

大師兄話西華五院需要蠟筆呢啲人材

lao c，我又嚟打鳩你喇

LaoC

撈屁，我要打鳩你啦

老師
我要黎打鳩你啦

LAO C 我要黎打9你

朽師我要黎打鳩你啦

打鳩你

老屍，我又嚟打尻你嘞

laoc 我要嚟打鳩你啦

AK係人質

Yeah baby

搞事伏人

打救你

*屍

廣東話正左

白帶唔打得比賽 唔怪得冇小新

打九你

去跟招積啦

小玥：老師，我又黎打9你啦

打9你喇

唔怪得蠟筆冇落場
原來白帶冇得打

電話鈴聲

唔怪得

原來白帶打唔到
小新

估唔到呢個位都可以笑鳩阿譚

打鳩老師

棠哥見過黃帶贏黑帶

我都想要

蠟筆唔想比賽，所以唔考帶

太多感情線呀棠哥
自肥

棠哥好多女自肥

又EX 又文女 又小穴

打鬥場面d野真係唔會假
棠哥應該要求高

白帶大師兄

認真想問
Ak果場同好幾場都係大開中門鬥搏拳
無乜中線概念
係為左拍戲效果定真係禁打

唔自肥就唔會交代唔哂

最想睇大師兄同肥龍嗰條

自肥

受傷個豪仔係邊個？

馬剛正個前度同可麗個husband去London做chemo

食晒全劇D女
大師兄就冇女

阿細

Ak

解釋埋點解冇份打

開導完咪又係咁

大師兄同ak好cute

阿細 黃溢濠

又提肥龍

棠哥分個女仔俾大師兄好冇

應該係佢ON9 OR 佢認為旁邊抽擊勁啲
不過唔係詠春先有中線

大帥兄邊似嗰範

話冇錢請

好彩大師兄身邊冇model咋
如果唔係得nic姐質素

阿聲

肥龍鍾意大師兄

啲錢

唔夠budget乜都死

好型

佢唔自肥咪夠錢

劇本應該係she she

張建聲

到底善善有冇比人女女女

到最後大師兄知唔知肥龍穿櫃桶底？

大家明白!

照道理都唔會成日對手分禁開
任人正面打中

睇左穿櫃

viu都係用返自己artists啦
應該會見到Shirley嗰啲

知呀，琴晚知咗

我都記得道耶蘇光 真係好好彩，又好靚

打完奧運轉打kickboxing同mma

第二季要結婚了

有冇pe look

唔洗官方解話 俾我ff is okay

兩個shirley

現實大師兄過女俾棠哥就真

會唔會出返善善同惠惠中學嘅片段

DOUBLE S

有冇知條橋係邊 同埋首英文bgm係咩歌

即係Ronda Rousey 咁

聲哥幫手問please

溏心風暴式拍法
同一班人 唔同故事 唔同主題

不如下套戲張建聲做型仔pe阿sir

得阿沈 阿陳唔係viu

推

咁嘅安排大師兄應該可以喺片酬方面收順啲

推到大師兄見到

打天下之家好月圓

自己貼錢

教束之打天下

推啊大師兄

唔係空手道
佢邊有heart

阿談細細聲講全接觸咁猥瑣

押忍

可唔可以做好人

羅葬做主角

唔賣麵包, 賣飽魚

大師兄，幫我地問下會唔會出返善善同惠惠中學嘅片段

push

keep住都有2k人睇

下集主角係武田國全重新出發
用健心館做pe sir教學生

長頭髮談哥

係，ufc有個叫Romero 嘅古巴佬攞過奧運wrestling銀牌

握啊

派好人卡嘅型仔pe阿sir

嘩！宣傳稿出到嚟連登，犀9利！

推啊

一定要空手道, 故事可以唔同

羅莽360 280
左右開弓
羅氏迴旋
羅莽連彈
羅莽世界
任意翻騰 未逢敵手

識玩
第一季打天下

大師兄又抽水

直接講：自肥

屌你有肥龍

張建聲好識玩

空手道大戰異能人

自肥可恥

PUSH

第二季最重要gel返個頭

大師兄開口要求要女啦

李天愛

唔好亂講野

棠哥真係好睇好阿談向打發展

為左留啲幻想比女觀眾
下季空手道大師兄依然需要單身

首席女大弟子

大師兄是大家的

棠哥好真心 好認真

Ptgf

大師兄係屬於大家嘅

佢真係打得好睇 睇得出佢肯捱同好捱得

Season 2

影分身

season 2

Season2

惠惠會唔會唔想拍

大師兄好識玩 打比花姐

戲又做得好又靚又型

好彩唔似劉心悠

緊係延續

不得了啦不得了啦
好cute呀張建聲

佢又係好慘

連登統計
+ = 延伸
- = Remake

樓主pin

+=

拍前傳都可以

梗係新故事啦

佢似唔想打了

講到好似真係有續集咁

推呀

Remake

莊惠唔想再做莊惠

太辛苦

延續嘅劇場版 +
原班人馬開新劇集

如果真係開2，求下一定一定要撚好個劇本，同埋執行得好啲
啲剪接、sharp cut、BGM 真係可一不可再
唔可以下下只靠觀眾嘅諒解

唔好廷續啦 明明個結局唔錯 我寧願追另一套

ed

呢套人氣仲高證明幕後編劇都好重要

36、37兩個post都上左熱門

其實莊惠故事真係唔應該有2

拍套棠哥做失意廚師 煮天下

Jed
今日好忙

張建聲狂講阿談攀石

再拍viu會有陣viu味 拍唔返電影

戀天下

呢個角色放眼2-30歲女演員真係搵唔到另一個

x天下系列

啲去廣告位同每集嘅完位剪好啲呀

串Ak

真，想喺大銀幕睇佢

心悠甩唔到種弱弱feel 係可惜啲

最後 唔好信觀眾

拳霸天下

延續可以，但唔好用莊惠做中心囉，佢個故事已經好完整

想睇
拍喇

大師兄希望之後續作同番外會有多d打戲～

係囉 莊惠一心向住空手道呢個結尾已經夠 再拍續集要ak追佢就好怪

佢練到真係似識打

駕天下講賽車

比我都唔想
心諗條友痴線架打到平胸仲打

棠哥idea

莊惠有2 會變爛尾

打天下2之煮天下

拍新嘢喇，唔好咁貪心

kill bill

辰叔 香川先生

如果remake既話唔係莊惠本人都好似冇咁好睇 我覺得要表達既野都講曬

同辰叔香片片車

頭十集咁收得
預左會有啦

有後生版辰叔

原班人馬新故事

空越天下

KILL BILL 太cult

同一個世界不過新故事
入面提到莊惠拎左奧運冠軍

fyi 阿談都30

岩岩先大結局就諗第3季

棠哥一直針住ak

將二十集trailer剪做一集仲好睇

可能呢個都係個原因

時空天下

蠟筆揸部錢七同人片車

重溫有得睇了

太貪心喇

出返一集sp都幾好
2就最好新故事，唔好畫蛇添足喇

變善善落場打
惠惠網上賣野

AK 係你發光發亮嘅時候啦

拍膊頭果下真用力

花絮睇阿談練野！

係, 但影圈計其實呢個位先重戲

229出第二季都ok

香港做打女冇星路

多條戲路

決戰MMA

聽取民意最重要

大師兄：民意好重要

阿談30

大師兄黃到

善善落場打

收視紀錄 viu又唔夠劇 棠哥緊係大諗頭

229原班拍任何嘢都一定睇
太高汁

大師兄好黃呀
不枉我愛你

原班人馬拍新故事仲好

sad but true

都唔係屈死一條架啫

大師兄快啲聽民意

宣傳嘆息橋

抽水 聽民意好重要

民意好緊要！！！

搵229幕後班底拍打天下第2季就OK

棠哥tag得好撚勁

好嘢喎

幫手宣傳

張建聲好得意

第2季都ok
但通常第3季乜野都收皮

下面咁多人1，佢硬係要話2多

正，溝死女

真正嘅大佬係阿譚

yes ar

真係似廿頭

又係呢個導演 又喺無心法師搵人

棠哥呢個扭橋 不過驚唔驚 牙談 變左CCTVB 係成日見到

嘆息橋

大師兄好正

導演話開season 2

好

下星期繼續支持阿談同濠b

Stephy
呀嬌

阿細死左太可惜

完live啦

下季去北海道啦

唔好學cctvb啲衰嘢喇
開續集多數爛

三菱既話 可以整套太空天下 棠哥去日本追太空夢

小月唔錯啦

全外景

2月29 crossover
跟住靜哂

佢拍第2季肯定比小玥做女主角

1 莊惠唔彩你

高林豹 預咗

唔準打會長

學古惑仔角色換個名繼續出

會長對會長

兩個會長

點算好
會長靚仔啲定大師兄靚仔啲

大師兄飛吻

花姐都係度

播歌

地盤天下，徒手紮鐵

又得 唸唸下覺得咁仲好 仲有趣

起歌

仲有得聽千億個或許

買下町火箭版權拍

蕉皮!

好熱血

邊個講架

大師兄係型

再見

睇重温

烏鴉

正

香港冇工業

阿談似唔想拍

雖然搵人仔，但都拍得唔差啦搵小玥都無搵錯人

唔捨得你呀阿談

其實最好換撚柒咗個導演

踩場

會有關羽

3 - 日本麵包王

所以要去日本

牙談

老實香港拍唔到個種日式熱血架啦

鍾唔鍾意個角色都好
係演得好ge

幕後讀FB D comment

一個文一個武
我全都要

好似《竊聽風雲》系列咁，同樣人馬唔同故事，感覺仲特別

和馬

如果係90年代嘅三菱可以開駕天下
EVOGTO

真係完場, 下星期新劇見

打到成身傷都未好返

嘆息橋再見

下下俾人踢心口

口罩輕工

辛苦 拍呢d又要推戲
佢6月開始練空手道, 12月中先拍完

你睇開咩覺得唔差
唔可以下下靠觀眾體諒

好難揀

佢同棠哥合作開

雖然我認同

有，口罩業

莊惠只可以係阿談做 Yeesa只可以係Sofiee做 冇其他人取替到

奧義還未學會吧

會長靚仔
大師兄型佬
無得比

啊談心諗拍打天下D傷都味好, 就講拍2

呢套係 viu 歷史最高收視?

仲有1500人聽ak唱歌

善善 其實都係

佢應該想每次都演唔同角色有突破

唔捨得呀，唔想佢完

係 靠師奶

想像吓兩人交換角色

聽最後一次

見好就收喇
拍(大師兄)前傳都仲得，續集就不了

嘆息橋見！

唔好呀！！！

冷親都打埋

日日LOOP緊

差嘅位唔係差係導演度啦
監製編劇剪接佔嘅比重大好多

Season two

首歌咁巧天

所以無計 要靠觀眾百屌成材
下下呵住唔係好事

OK 各位下個星期繼續

交換之後，兩個都會打柒會長

如果係cctvb拍, 邊個做莊惠

Sofiee: osu

itunes買左, 係好聽既, 以後會留意呢班演員多d

聽完首歌
有啲唔捨得

咁事實莊惠個角色已經完整，唔應該再拍落去

Sofiee做 會唔捨得打佢

Wfc

咁揸機都有攝影揸啦
導演做啲乜

莊惠前傳先多嘢拍喎
拍惠善cp點識到變cp 點樣遇到空手道 點識本來個教練

想睇蠟筆做正經角色

拍蠟筆得啦掛

新故事新主角，莊惠成為紙皮道場拎左奧運金牌ge傳說

平時覺得ak唱歌好q難聽
但呢隻唔抗拒 夾到套戲 又幾入腦

蠟筆玩鳩師弟妹

但扮中學生有難度

頭幾集有提過下

拍大師兄做pe老師都得

蠟筆可能日日唔洗外景

不過真係諗唔到第二季點延續個劇情

第二集不如講打籃球
都叫打天下

佢兩個...都仲得嘅!

日日loop千億個或許

教曬台前幕後點配合你將劇本拍出嚟

咪係

學校板打天下 做學生

蠟筆做左紙皮道場師範，搞到一頭煙
一早畢左業嘅黑帶二段關志浩返嚟撥亂反正

打鼓
打籃球
打機

善善ak爭莊惠

佢其實可以單獨外傳

不過我認同佢話係個高峰度收就好啦

再拍續集真係驚爛

agger

繼續做笑匠 有力挑戰鄭中基地位

打飛機

Cctvb

AK邊有得爭

仲有惠惠同師傅嘅片段

我比較想佢講其他武術，跆拳𣳾拳自由摶擊巴西柔術....原班人馬但全新故事

打氣

港台節目咁

打手板

再拍都得 全新故事比較好
莊wear達到夢想停左係最美好

善善同惠惠一齊左啦

講蠟筆武者修行

waiwai 做過好多次學生妹啦

講踢波
踢天下
真人版足球小將

打拍子

奧運都打埋, 不過用同班底拍唔同故事好似成個故事打碎左

打邊爐

開套viu一念無明比佢

笑咗出聲

其實啲線收得咁靚都好難開第二季……

你當導演係個大廚啦

佢係唯一一個知道啲零碎嘅片段點樣合返埋變成一個完整嘅故事

Captain America 咁

前面又有人話爛尾

agger
原班新故事就好

一年時間操肌再拍

飲緊水啊師兄

打老師

上邊有巴打講, 我都認同
唔係空手道棠哥未必咁上心

睇睇下ak唔錯 由第一集到最後有進步

我覺得呢套嘢應該監製（棠哥）大權過導演

打邊爐 （家族）武肺篇

其實尾算ok wo, 係中間拖左太多小玥

開古裝得唔得?
打鐵

膠得黎 唔煩
其實好難

扑天下
棠哥自肥系列

打選戰
搵宋漫山

或者打虎都得

打救天下
古裝時裝都得

小玥做主角

所以要全新嘅故事

cctvb既話一定死撐

娃娃愛天下

打天下

剛正：你呢到做錯呀
Yeesa: 咁...咁我係雙魚座啊嘛
剛正：...

二月廿九

Ryan: 不如我整玉子燒俾你食呀
莊惠：唔使啦 我自己出去食就得啦
Ryan: ...哦 好啦

我咪就係屌導演廢
另一個巴打話導演唔係咁大責任

tvb: 觀眾問題

其實點會唔知丫
雖然話圓左個夢想，但套劇肯定同佢想像中有出入(除左打戲
)

已經開始loop緊首歌

莊惠一腳踢瓜香川先生

佢話如果唔係冇budget 會放兩個models 係大師兄隔離

個尾算好啦，太趕姐
尾呢兩集攤開4集講都唔過份，可以交代多d嘢

中間ak爸走粉 善善買藥 個1-2集最膠

所以講都係支線太多 太短

編埋劇

開畀小穴？

中段好似唔知得廿集，以為有40集俾佢慢慢講故事

香川先生悲慘的一生

Double s

依個就係點解大家會收個大結局貨
到17,18集係連登個個諗佢點收
條條線半桶水
今日個尾係大家係驚嚇下見到
算收貨啦
自肥今集大師兄出好多點都收貨

想拍 2 新故事, 但轉做劇情 唔係打戲/ 動作 ..

佢點會唔想打
難得有機殺出血路做打女 依家香港無乜呀
好多女話想做打女 根本都唔知識唔識打

支線多就唔算多
叫做每個角色一part，蠟筆都已經冇份
但係剪得好碎先係問題
呢個講小小果個又講小小
最明顯例子係556出完兩幕大家好好奇佢係邊個但又隔左幾集先無啦啦出返黎

唔打 你叫棠哥 情可以堪

換咗拍多集咪知邊個問題
我就覺得監製編劇>導演問題

談善言好有才能

唔準蝦香片先生！！

諗多左
最多得李天愛同nic姐
其實大師兄身邊有女，佢有個女秘書

我覺得暫時嚟講真係好多角色都消化得好好

viutv容祖兒

我覺得佢會鍾意歎息橋呢啲藝術啲嘅多啲
始終佢拍開電影 打天下太tvb

但港產片又死死下 佢都冇得揀job

我都覺佢係唔想續集多過唔想打

用舞台劇做故事囉

我會唔捨得Sofiee打空手道

呢個真 係佢手上個角色演繹得好
好有character

已經每日聽幾次

容祖兒都算仲要viutv

仲要打到個個傷哂

祝阿談有多d戲拍

出咗一兩集嘅秘書

之前佢比會長train個時都好辛苦咁

咁佢本身都係舞台劇導演 其他片種都冇問題啦

睇得出佢係好用心研究個角色

要返肥龍算

牙談見到嗎 我哋祝你戲駁戲

一係 crossover 空手道 搵埋阿澤 stephy

好有可塑性嘅演員
做戲又好 個人又好有型

雖然咁講 但我覺得打天下仲地獄式好多 呢d都好睇天份 Sofiee企鵝跑係好難學到空手道

冇budget

所以阿談真係好勁
唔係比較 兩個戲路唔同 兩個都好睇

我估唯一係唔可以長頭髮
頭嗰幾集講佢遇到CFU...個髮型

棠哥啞返？

係棠哥變啞左

肥意只因深愛着
你知嗎

男model，一邊肥龍，一邊關志浩老豆

各有各好

個假髮肉酸姐
阿談skinhead都carry到

搞到要同肥龍一齊

其實我覺得ok
唔一定係Sofiee打/2月29學空手道
Sofiee 可以做Bridge link up 兩組人
故事點開展可以再慢慢度

倉田保昭同歐錦棠嘅宿世姻緣

下星期冇晒寄托啦屌

你應該唔知邊個viutv 容祖兒

咁Ryan同會長使唔使學架

Skinhead都還好
我想像唔到長髮係點

仲有嘆息橋既

有嘆息橋
二月廿九完嗰陣我都係咁諗

梁漢文個情婦

奧義還未學會吧～

除咗牙談，好想睇周家怡，同Renci

仲有阿細

總之要習慣全家追viu劇

ak令人眼前一亮
知道首歌係佢作加哂分

2月29打天下
講因為武肺原因 所以延遲去2021年2月29奧運初賽日
之後再諗

下一季

阿談成日演學生

打天下2:

莊惠前往日本參加奧運後，各人生活回歸平淡。蠟筆於遊歷修練其間遇上武田寬之師傅，得其指點功力大進，四出挑戰高手，惟漸漸在追求武學頂點路上走火入魔......

志浩因李猛無意中捲入一場毒品交易，中途遇上一名來自中國之女國際刑警，為保李猛無奈答應協助女子追查，赫然發現一當背後靠山巨大國際犯罪集團，一當只是四天王之一，剛正因二人牽涉其中，惹上殺身之禍......

此時師叔蠟筆為與強者對戰回到香港挑戰國全及剛正，面對懷有殺意之波動的師叔及犯罪集團的追殺；二人惟有握緊拳頭，遇強越強戰鬥下去......

打六九

佢有講過想做打女

好難想像阿談點扮撒嬌
你做咩咁關心我啫bb

仲有巴西龜

今集快靚正 個節奏冇停過咁

蠟筆去完武者修行幾集後就話鐵炮英二死左
自己諗下點解

結局：蠟筆喺青山瞓醒

viu係咪要雙位數收視先肯公佈

真忍者高手

呢套荷里活大製作黎

見佢哋有睇就開心了

呢個weekend可以睇空手道

咁要send 比netflix先夠錢拍到

點解？viu 播？

賣套season 1比netflix 再課金拍season 2

229都要擺

睇完都想學番種武術

因為諗住睇完打天下先睇空手道, 廢事中段睇混淆左

大師兄咁流架一野踢暈左

啲文句完全係編劇嗰啲

我都有係屋企踢下腿出下拳

咪寫兵佑學囉

2021無邊度嚟2月29

故事發生2020年2月29
會長犧牲自己救回自己愛人Yeesa, Yeesa痛失愛人後傷心不絕。留在日本旅遊散心期間，遇上同為愛情失意的志浩...

聽故咪駁故
2017 2018 2019 年都冇2月29 Yeesa 咪又係穿越到

做戲呀....

有意既都係去學啦

新編劇出現了

我知 睇完係想郁下，但未去到學，始終學一樣野要有恆心，好驚會中途放棄

棠哥個體驗班好似極速爆左

一播完大結局已經有d空虛

好難得有套劇咁多個演員/角色都好睇
呢度討論又有氣氛
一齊感動一齊熱血一齊鬧11-16集
真係好多謝佢哋比咗個咁好回憶

知道佢哋有mon po
大師兄你把聲真係好L正個look又型
ak作首歌又好聽
做戲做得好寫實
直頭有d惹人憐愛
當然我最愛係莊惠
d動作場口好精彩
阿談係一個好成功嘅演員
能夠激動人心
幾耐無睇過咁正嘅劇
支持你呀談

阿談做嬌嗲角色應該幾新鮮

其實劇情唔係真係咁差 不過係中間太多對對推進劇情影響不大嘅位 就好似打鋪機啲支線任務編幅仲多個主線任務
如果cut短嗰啲位拖長返條主線個feel就好好多 最緊要睇得出有心拍

呃曬全世界喎

諗諗下最尾真係太趕，556乜都無得講，趕到連莊惠同阿爸阿媽嘅對手戲都無轉個頭就飛咗去影一當

你老味而家先追曬之前啲po

可惜在556冇同macf 打
同埋最後喺道場 兩師兄弟應該真真正正打一場 (唔需要交代勝負）

其實大結局都加番好多分
75%都係打戲禁制
亦都多感動位
最鐘意係ak豁出去打果場
成個rocky禁

就係話佢哋貴所以少戲份啲

用生命值硬接

想問現實空手係咪唔閃招 我見套戲成日都硬食 唔擋唔閃

得小穴有係閃避加技能點

貼返早幾集我自己嘅comment先：

編劇根本諗唔到寫咩目標俾班主角搞到俾曬d篇幅係小玥、教練天愛、ak爸李猛、善善買藥，寫得好睇都唔怪你，問題呢幾場都將d角色夾硬寫成弱智，做d嘢都唔合理嘅eg莊惠抄cctv copy個場，明明是但搵個籍口話去完廁所咪得，佢又要做到勁鬼祟收埋隻usb又要跑走:o):o)仲有今晚ak爸同善善變到幾弱智都唔洗講根本應該放多d著墨落張建聲度，講下佢對空手道嘅執著，eg可以加一幕佢教天愛空手道，講下道理show佢好嘅一面出嚟，成個角色會立體好多唔好出親場都成個怨婦咁，一味練沙包，又成個on9咁俾一當撚，成個角色無曬魅力:o)大佬，你唔俾文戲佢，都俾d打戲佢呀，請幾個高手返嚟同佢練嘢俾佢打柒都好呀

中間太少空手道，焦點好模糊，無明確目標，連係紙皮道場/ 港隊練吓嘢都好少影

同埋大師兄戲份應該要多過小玥先係

呢下真係好好笑
睇清楚啲佢哋幾個啲動作表情係同步嘅
唔知係咪有夾過

答返前面位巴打，呢d咪就係導演要做嘅嘢

楊英偉好正

你呢個觀點 又係另一類野

AK係唔係只係贏過李弱?

之前出場其實都粗略講咗556係馬剛正之上

其實佢條線應該要接住落啦，個大賽可以鋪多d，依家出一出場又消失咗

個大賽又hea，點解紙皮道場一間挑三個道館？

我都覺得係
其實轉個方式就好好多
每個角色都有故事講下，支線再帶少少主線
最後咪埋主線
咁樣推出嚟個款應該唔差

其實佢老豆係唔係有習武

激動到企起身嗰下勁正
男人就係咁，睇到啲野就會好激動
特別係運動，就算唔係落場打都係咁

莊惠性格係好耿直 唔識講大話 明人不做暗事 做得出唔怕認嗰種，所以佢有咁嘅反應都合理

AK 個角色重點應該係佢不斷輸但不斷進化

但著墨唔多寫唔到個感覺出嚟

提子駿（喇叭）深情剖白

如果係TVB,第1節係莊惠比賽+決戰一當,之後最尾3節就係各感情線埋尾

大師兄 = 比達
正師兄 = 悟空

一間館出三個選手 3盤兩勝

佢個場得平日夜晚有空手道班，又唔太就腳

上集感動位多D

上集係好有feel
今集係完結咁解

師弟卡
真係心up

好正

其實啲好嘅綠葉都好多過去viu發展

算係蔗渣價錢燒鵝味道

咪鬼如果
同d垃圾比

佢諗到利誘保安，但無諗過撞到教練點拆

呢套嘢有時啲對白/反應出到嚟好唔make sense，即係現實你唔會見到有人咁講嘢咁反應，睇到好出戲
ak倒粉、善善變弱智去買禁藥個集一定係最差

演員落力加有實力，題材新鮮，都好提升到成套劇嘅質素

同松枝一樣

配角都可以好出色

小玥打建心館，但ak同莊惠好似唔係喎

誠意之作
瑕不掩瑜

大師兄可唔可以分享keep fit心得
呢個身型同反黑比差幾個碼

上集556好似有講賽制

睇佢fb live都肥返

其實出下一季應該可以講建心館？

脹咗d
佢應該肥底

呢場戲真係打到啪啪聲

睇完

角色好小玥 AK 阿譚
打鬥位緊張，少有睇到咁肉緊

劇情：虎頭蛇尾，中段崩盤，結局...趕收工

談：
謝謝支持打天下的每一位！OSU 🤍
#要説再見了
#集氣希望有Season2
#打天下

唔洗贏，sell熱血
彭于晏係激戰都係負責俾人打柒

不過ak剛陽味無咁重姐

真痛

邊溫書邊loop
勁過打針

我知今日疫情但同容祖兒同一lv

#集氣希望有Season2

邊個話阿談唔想拍係咪佢唔出聲個樣太厭世

如果多返啲教空手道會更好,倉田師傅教大師兄,馬剛正,更多馬剛正教徒弟,沖繩師傅教學等等,沖繩篇實在太短,可以講下空手道歷史

集氣希望冇Season2

真係free fight嚟喎
阿談好勁

好似得星期二、四
撞晒

大師兄塊臉漲過善善

有提到咩

今晚要返工結果正話先睇
結尾收得好靚 不過唔知係咪因為講緊隔住電腦睇結果把聲都隔左一層咁如果係收返現場惠惠把聲就夠曬響夠曬perfect

蠟筆於遊歷修練其間遇上武田寬之師傅

武田寬20年前都60幾70歲
佢師傅係咪張三豐咁上下年紀？

莊惠說坐橋邊個女仔果段有意思

數學題：到底一當打咗幾多支針？

其實係11-16集出事,雖然小玥做得幾好,wingto唔可以算係離題(追夢+激勵莊惠)

小玥迴避99

遊歷其間遇上一名跛佬(吳孟達飾)，跛佬一生視空手道為敵人，言談間見蠟筆尚未有空手道根基，於是慢地培養其成為第二號弟子，授以古拳法，一心利用蠟筆向空手道復仇........

棠哥：
大家可能唔信，今晚剛正對一當收佢皮嗰幾招：扯耳、踏腳趾、同埋交叉扭肘關節，都係沖繩空手道必殺街頭實戰招式，其中扭關節，就係之前介紹過剛正在建心館練習的「金剛圈」實用版。

Byebye

嘆息橋 hi

真係諗唔到有邊個可以做莊惠
要後生+演技+拍多場打戲+個樣要適合莊惠性格+西面又唔黑人憎

係咪果個女仔似係以前既莊惠

頭先睇live應該係呼應返莊惠第一次識佢師父嘅情景
不過剪咗冇出到街

棠哥可唔可以post返cut左嘅片段,善善接惠惠鼻涕,惠惠救善善,沖繩訓練片段等等

Viu播就好咯

唔想睇呀sa

其實今集啲劇情真係可以變到兩集出嚟
今集打戲佔嘅比例比之前啲集數多好多
個感覺好唔平均
搞到本身需要交代劇情嘅文戲部分好少

另外 556 又係好可惜
好多集之前出咗場但係又冇交代之後做乜嘢
係呢兩集先講返
而且今集 出場嘅戲份都好少
印象唔深刻

wingto個集好似動畫d番外

漫畫版都用呢招啦

山下忠秀換立花正仁

一當d鎖技都好正

拍緊打天下嘅時候應該有keep fit

香港人加油

早6/7年嘅Stephy

Season 2希望呀細番生加改邪歸正

完全冇諗過佢唔係做開演員
又做得幾好喎

睇以前巴打po過個港台節目先識

聽講stephy拍空手道嘅時候就係佢失戀嘅時候

唔算離題 但係冇都唔係大問題

香港年輕演員邊有資格講金

阿談個樣唔拜金

其實keep棠哥把聲可能仲好啲 比賽唔會咁靜

夠型仔又演得夠放
對住一當就死狗，另一面又扮返大佬
記得教束佢都有客串十零廿秒

btw想睇返衝三小

佢叫
楊英偉

棠哥話去沖繩拍咗一個星期
但打魔沙裟同徒第佢地嗰part加埋一集戲份都冇

而家出街嗰個版本其實都睇得出個meaning
有種繼承佢師父精神嘅感覺

拍一場打戲唔係咁易㗎
你睇就睇得爽
背後大把嘢要做
人哋客串幫手幾日都唔預拍得多嘢

真係咁拍要畀左版權費Capcom先

阿談分分鐘好戲過Stephy

冇budget唔怪得佢哋

無可疑

我會叫佢木村

蠟筆果下lv？

stephy sell個樣
阿談肯肯定好戲過佢

但係睇佢ig好似都有keep住操
可能冇嗰時操得咁勁

最正係後面嗰個都交足戲

歐錦棠 Stephen Au

大家可能唔信，今晚剛正對一當收佢皮嗰幾招：扯耳、踏腳趾、同埋交叉扭肘關節，都係沖繩空手道必殺街頭實戰招式，其中扭關節，就係之前介紹過剛正在建心館練習的「金剛圈」實用版。
OSU
#打天下

竟然

睇過教束表示唔記得有佢
希望之後可以再見多啲佢演出

頭先棠哥live都有講
幾分鐘嘅打戲可能要拍成半日
所以兩part夾埋 前前後後一個禮拜差唔多

木村幫段戲+左唔少氣氛

葉童姐姐

打戲好熱血

莊惠係唔係冇叫馬教練做師父?

4個徒弟得志浩叫師父

我覺得關志浩同莊惠應該要發展落去
明明睇日落個feel咁正
同埋莊惠對佢都有好感啦
不過感覺突然成套劇節奏好快
突然就跳到去大賽
之後1人打1場就完
仲以為李天愛會落場參加
或者個大賽會打好耐

老師 (laoc)
教練 (waiwai)
cfu (ak)

蠟筆都係叫教練

屌大家喺咪癡綫㗎
播完都推到一個 post

其實剪走左個D
會唔會可以好似日本D SP咁播
不過就要可能再拍多幾場戲

Carry 咗成段戲，簡角簡得好

即刻諗起Laoc

屌你街霸

拜唔拜金冇樣睇架

莊惠心情唔好會直接叫馬剛正全名兼罵佢

李天愛係打運動型比賽

因為最後1星期好熱血,打戲又認真,結局打到彭彭聲

睇嚟你無追229

仲有color grading
不過覺得後段好似好咗

係喎，佢唔係打全接觸
我都唔記得左
不過感覺套野好似唔夠budget
趕住埋尾咁

換編劇先好有s2

Yeesa

後尾都冇交代撈絲個ex點

真係有D趕收工, 好多條線都急急收尾 / 冇左
李一當打左一陣比人收皮, 然後一句話佢個心先係最大問題就完左

呢套野直唔直得睇？？

yessa

俾店長搞到串錯名

絕對值得

新故事講紙皮道場成為一級道場
剛正同武田係協會拍住上
比其他武術挑機
參加香港mma 最後ak贏左

志浩父子係唔係買左貨VAN創業

追過啦

咁續集應該會更加唔關空手道事
變哂背後大陰謀之類

我記得提子係有上連登
以前追衝三小佢會上嚟同大家吹水

有冇人知公路隔離嗰度係咪真係可以跑步？我淨係知嗰度係藍地附近

你識D嘢.jpg

打鬼仔達

春麗

在女刑警的指導下，志浩的腿技大有進步

改個新名 遲下同大家一齊推歎息橋先

最尾個比賽完全睇唔明
得一場比賽？一隊對手？

趕埋尾

有冇人知馬剛正同大師兄係道館和解果陣
首英文歌既歌名係咩

Spirit of Fire?

THX

好想俾小穴係後面攬住，俾波餅我食

隻腳板底好黑

咁耐都無續集,係時候喺Viu復活

第一次識佢師父？唔係出過啦咩

最後live終於都解釋左點解當年咁傷心仲坐係橋邊
仲遇上前教練

阿談d筋都幾軟

小穴都有

再癡線啲都仲得

佢都無話奪冠定點，打完左一場啫，可以整個番外篇

實戰前十 (鳩估)
沖繩師傅≥武田寬≥鉄砲≥556≥朽屍>一當>大師兄>阿細≥莊惠>小穴

個個秤落去爭嗰少少
沖繩師傅=laoc?

空手道博物館館長

早幾日睇咗少少
嗰集又個神祕日本人（大隻有鬚）係橋底同個男仔打，跟住又上道場
想知個神秘日本人真人乜名

石嶌良一

唔知大東師傅點
人設應該都勁，不過冇打戲

229同呢套都值得睇 咁你就知道Viu既製作有高有低..

點都好過友台

有追229post你會發現隔離仲癲

都係既

蠟筆>沖繩師傅≥武田寬≥鉄砲≥556≥朽屍>一當>大師兄>阿細≥莊惠>小穴

蠟筆同肥龍不設排名
攞佢哋同其他人比簡直係侮辱

Thanks

佢哋一打就成套戲唔使做

肥龍可能真人不露相

掃地僧

好似城寨個kc咁
第二季揭發佢嘅陰毛

係幾似

仲有比人一野推走果個莊惠前教練

：就係推開我條仆街？

播完仲可以去到7x個po

好似之後講好多唔關事既野 我冇追post了

諗起口罩post

變無間道有冇得諗？

蠟筆其實就係一當一直安插係紙皮道場既臥底

第二季 蠟筆係final boss

第一季蠟筆拍片都係為左報料比一當知

我又覺得 諗唔到教練會去保安室好合理姐
正常人都唔會去保安室啦

白頭佬gif

邊套好d?
229 我幾鐘意

229年青人製作 劇情同埋製作嘅心機都貼緊啲年青人囉 睇落唔會老土 打天下就唔知點解睇落都有一種老土味

點解叫木村？

好少少

其實棠哥個兩下係唔係李小龍手

真情

一當邊夠班收蠟筆做𡃁

Stephy甩唔到個形象 太深刻
演技好唔好戲 又唔止睇自己既

都有提過拍牙談同牙細個場打兩分幾 都要拍9HOURS
再加環境 天氣 BUDGET 真係唔多野拍到

有頭威
中間handle唔到咁多支線開始崩壞
尾明顯趕收工

應該著墨多d嘅人，打耐dddd嘅場面，都冇。

可以減少或者直頭唔合理嘅就描述太多，例如小玥嘅所有場面，善善買針，wingto無端講足一集等等

但係its a good try ，睇得出演員係好落力嘅，故事係想去表達一d深入嘅意念嘅。但係出嚟效果就係handle得唔夠好。

如果棠哥演員地有mon post嘅，希望season2有的話可以更改進個劇本。 有個合理嘅劇本，先可以表達一個好嘅故事。

D 觀眾可以咁嘈既咩

製作人都係上一輩
導演近年仲係拍開支那劇
有土味都正常

其實棠哥有冇講過點解唔自己寫哂廿集個劇本？

呢下都係係沖繩同棠哥打個陣 棠哥用過一次

要習慣下
佢拍每套戲，有需要就會操fit/增肥自己

港版Christian Bale

唔係
Spirit of Fire 呢首歌
真係由第一集都無人知咩歌
只係聽到一句 Spirit of Fire

搵唔搵到係邊個女仔唱得咁好聽？

由一獄一開始佢增肥已經好鍾意佢（完全2個樣）
不過覺得佢殘左好多咁

我都係一獄一先識佢
反黑由招仔變招積真係好深刻
不過套戲奶共

招積果期
我好擔心佢d頭髮

唔知 咩都唔知
如果知既就起底搵啦

啱啱睇完大結局 莊惠去奧運場個下oush莫名感動 我覺得個尾完得幾好 雖然中間集數麻麻 我估budget問題
但睇戲最緊要唔好爛尾嘛

wide shot有fing埋腳

諗起鬼探.....

有冇人知道第19集5:15果首英文歌叫咩名？

佢d戲都唔差喎
話曬都有金像提名，評論學會最佳女主角

金都就未睇 唔評論

一當同港隊教練最尾都無做死莊惠

為左可以係大銀幕見多啲朱康 阿談 張建聲
大家要多啲支持港產片 樓主幫手pin

黃色電影圈第一炮 高先三寶

新上畫日期：
《叔·叔》 5月28日 最佳男主角太保
《金都》 6月11日殺警Stephy+打天下朱康
《幻愛》 7月2日 教束229劉俊謙+女朋友返校女miss蔡思韻

一當係自己賣禁藥 心有屎 依家仲俾人拉埋
個教練有usb錄住佢公報私仇

想loop play咋，viu又唔整mv

上棠哥/大師兄facebook問啦

唔識就人嘅話
同佢結婚嗰個一定好辛苦

Osu!!

算唔算係出動結局

第二輯：
奧運延期一年，莊惠回港。
李一當在庭上「篤灰」武田國全曾服用禁藥，令其被DQ空手道協會會長。
馬剛正接手建心館，成為總教練。
可麗前夫手術成功，欲回港追回可麗。
剛正前女友亦成功抗癌，欲追回剛正。
兩名癌症康復者相遇，產生感情。
關志浩從蠟筆口中得知莊惠與善善的關係，大感失落，但仍不斷苦練空手道，望可得莊惠歡心。

呀談住邊架

呢個係CCTVB版本
打天下係講追尋空手道

主題曲好好loop

好熱血,好勵志,唔係情情塔塔

有冇巴打覺得自己以前冇盡力追逐夢想,好浪費時間

AK用生命值硬接個埸最熱血

下星期無野睇了

對面條偽架仔打到損撚哂

屌你歎息橋唔係野啊

一直一當只係蠟筆條𡃁

賣飛佛

佢好係杜汶澤師傅嚟

拍時真係打落去

老老實實，唔係人人啱睇

林保怡，伍姑娘

終於搵到首英文歌

ava kay-go

全名叫林木村

莊wear做得好成功

瘋狂俾佢踢就有份

ok!

痴線佬出現了

一當保釋其間upload莊惠條片

西面都正過人

笑嗰陣都好正嘅 好sweet

慣左D劇完哂先開始睇

終於可以睇阿談

宜家睇番四位係直播入面講咩先

如果CCTVB拍空手道劇集，套劇叫咩名？
（唔可以叫打天下）

打出個未來

思路一樣

我都幾肯定TVB好快會抄，出套差唔多嘅

仲要條條都bbq

請李嘉、伍允龍嗰D做

有冇黃絲藝人可以砌低李嘉

睇小玥打果幕

阿蛇

馮盈盈做莊惠

有冇人將主題曲MV改做反送中運動既MV，要原歌詞。

點解幾次睇Credit List都係文女排先過阿談，但宣傳相就調轉

其實會唔會係冇份女一、女二，而係兩大女主角

冇分

一知你黃就雪柒你啦，打條鐵

Ali、𡃁妹 已經係例子

李嘉做武田國全
鄭子誠做李一當
何遠東做肥龍
池子孝做關志浩
george做蠟筆
于淼做小玥

已經唔敢睇

I mean現實隻dup

好撚Leung
有陣大陸味

最尾家有囍事是常識吧

開定Post

屌武打戲都差十幾皮啦
又唔會有得去沖繩囉

講真就算打天下劇情係一般
但去咗沖繩已經贏晒

去中國就有

現實你搵杜汶澤都打柒佢啦

杜汶澤做馬剛正
荷蘭叻做小玥老豆

現實杜汶澤唔會拍TVB

荷蘭叻都離開左CCTVB

幾時的事

我覺得似港台劇/節目名多啲

余詠珊入主之後，獎門人、荷蘭叻、枉阿姐已經被解約。

唔見有新聞報道

同國術大師學絕招: 放飛劍

出咁少鏡好撚叻點肯

話空手道其實係來自中國

其實好多空手道招式都係有實戰意識
學過一招係手擺腰 用肘屈出去打/擋
個陣點解心諗有手唔用

原來個原型係當你行街比人突襲
隻手又插咗係褲袋/外套度
就可以用肘擋

有一集棠哥有份做既功夫傳奇有講，的確有呢個講法

相傳空手道係源自唐手加琉球手

如果ViuTV拍《衝上雲宵》
劇名會唔會《打飛機》？

搵人開新post

唔係依首呀

又有飛機打

就算係又點
之前有人貼功夫傳奇棠哥嗰集
我覺得人地嗰度好專注喺呢個文化上面
本質已經同支那脫離左

成日講咩始源同老屈香港係中國自古以來不可分割嘅一部份有咩分別
好無恥